let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Apa kepanjangan dari html?",
    answer: "C. Hyper Text Markup Language",
    options: ["A. Hyper Type Multi Language", "B. Hyper Text Multiple Language", "C. Hyper Text Markup Language", "D. Home Text Multi Language"],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Elemen HTML yang berfungsi menghubungkan suatu halaman web ke halaman web yang lain, adalah …",
    answer: "A. Hyperlink",
    options: ["A. Hyperlink", "B. Menu", "C. Image", "D. Tabel"],
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Fungsi dari <width> dan <height> pada HTML adalah …",
    answer: "C. Mengatur lebar dan tinggi",
    options: ["A. Mengatur lebar dan panjang", "B. Mengatur panjang dan luas", "C. Mengatur lebar dan tinggi", "D. Menghapus lebar dan panjang"],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Kepanjangan dari CSS adalah ",
    answer: "B. Cascading Style Sheets",
    options: ["A. Computer Style Show", "B. Cascading Style Sheets", "C. Compare Style System", "D. Combine Style Sheets"],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Apa perbedaan antara let dan const dalam mendeklarasikan variabel?",
    answer: "A. let dapat diubah nilainya, sedangkan const tidak dapat diubah",
    options: [
      "A. let dapat diubah nilainya, sedangkan const tidak dapat diubah",
      "B. const dapat diubah nilainya, sedangkan let tidak dapat diubah",
      "C. Kedua kata kunci tersebut memiliki fungsi yang sama",
      "D. Tidak ada perbedaan antara let dan const",
    ],
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Bagaimana cara membuat variabel dalam JavaScript?",
    answer: "B. let variableName;",
    options: ["A. new variableName;", "B. let variableName;", "C. create variableName;", "D. var variableName;"],
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Apa yang dilakukan oleh property display: none; dalam CSS?",
    answer: "A. Menyembunyikan elemen",
    options: ["A. Menyembunyikan elemen", "B. Menampilkan elemen", "C. Mengubah warna elemen menjadi putih", "D. Membuat elemen menjadi transparan"],
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Apa fungsi dari atribut href dalam tag <a>?",
    answer: "B. Menentukan alamat URL tujuan hyperlink",
    options: ["A. Menentukan warna hyperlink", "B. Menentukan alamat URL tujuan hyperlink", "C. Menentukan lebar hyperlink", "D. Menentukan tinggi hyperlink"],
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Apa yang akan dihasilkan dari operasi 5 + '2' dalam JavaScript?",
    answer: "B. 52",
    options: ["A. 7", "B. 52", "C. 10", "D. 3"],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Bagaimana cara mendeklarasikan fungsi dalam JavaScript?",
    answer: "D. Semua jawaban benar",
    options: ["A. function myFunction() {}", "B. let myFunction = function() {}", "C. const myFunction = () => {}", "D. Semua jawaban benar"],
  },
];